係咪有福建黑社會住沙田麗豪？

去咗邊？
唔知佢地會唔會平日出黎搞事傷人

有冇酒店職員/ 知情人士？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

星期六晚見沙田圍連儂牆冇拆，之後唔知
會唔會星期一先搞到淘大咁？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰